沖繩5日4夜自由行行程 求評

黎緊一月尾去沖繩自由行，第一次去 唔知咁嘅行程o唔ok，希望大家可以俾少少意見

打算頭三日會自駕

Day 1
坐香港航空06:55飛，10:25到那霸機場
攞車
海人食堂>殘波岬>万座毛>名護城夜櫻
宿 名護

Day 2
古利宇大橋>古利宇島>今歸仁城跡賞>美麗海水族館>返那霸
宿 那霸

Day 3
租和服(或浴衣)>與儀公園>八重瀨公園>系滿漁港>還車
宿 那霸

Day 4
首里城>國際通
主要那霸市內自由活動
宿 那霸

Day 5
Outlet>搭16:00航班回港

本身打算Day 2 skip 今歸仁城跡，去完水族館>泡瀨漁市場>那霸。但時間好似唔太足夠，唯有改為上面行程

第一日，排得隊出關再去攞車都隨時十二點幾一點，揸到去海人食堂為咗食啲丼？

機場附近遊食來已經滿足到你要嘅嘢啦。

其實係為左去殘波岬，所以去附近嘅海人食堂。

但如果我落左去系滿果邊會唔會多左路？thx

你邊間租車？

歐力士機場個車場過去超近。

機場落系滿得幾公里路，揸車唔算兜啦。

其實我仲未諗定邊間好，我仲研究緊，不過我有睇過你遊記，都有了解過。因為其實今次都係第一次自駕，所以好多嘢都唔係好清楚
因為依家仲同啲朋友研究緊個行程，諗住租車可以唔使咁急就放埋一邊先

岩岩沖繩自駕完 tabirai 租 orix 公司 一個字 平 夠抵玩
啲車算新 不過無得特定車款

我啱啱上網睇，本身諗住喺OTS租，但我見好多人都話佢偏貴。
我驚佢冇特定車款，我會唔夠放喼(大型)，三個人去

依家行程有少少變動，麻煩俾少少意見

Day 1
坐香港航空06:55飛，10:25到那霸機場
攞車
系滿遊食來>万座毛>酒店>晚餐>名護城夜櫻
宿 名護

Day 2
古利宇大橋>美麗海水族館>海中展覽塔+玻璃船>返那霸
宿 那霸

Day 3
泊漁港早餐>租和服(或浴衣)>與儀公園>八重瀨公園>新心都+還車
宿 那霸

Day 4
參加賞鯨團
下午主要那霸市內自由活動
宿 那霸

Day 5
Outlet>搭16:00航班回港

我第一次自駕，租車都仲諗緊租aqua好冇，唔知三個喼夠唔夠位 麻煩俾意見

Outlet唔去好過去 又貴又無野行 不過近機場

水族館無乜野行，好似海洋公園睇海豚咁

有無人租過camping 車？
有床 有廁 有廚房果種
酒店都唔駛bk， 好正咁

有無包膠 ？

早40日offer , 我次次都ots

因為近機場所以一去，唔使諗咁多嘛

居然 咁到時有時間鬆動再去多個景點先
因為驚行程太趕，太夜。

我依家仲未租，因為我早上11點幾租，但想第三日夜晚還，但佢24小時制，好似計多左日錢，我睇過要13000円多啲

水族館主打睇鯨鯊

我預兩個鐘算

Aqua你收起一個後座就可以放2件29寸+1件27寸

太好了，咁我就唔使諗咁多，依家係諗緊究竟幾時還車

還車要預多啲時間
4點機，你預1:30還車

其實我打算第三日夜晚或者第四日一早還車，不過如果還車要預多啲時間，咁我諗第三日夜晚還啲時間會鬆動啲，因為星期四一早參加個賞鯨團

我就建議你唔好去名護
一上一落已經用左3個鐘
好多景點都係癈廢地，慢慢行吓食吓嘢好過用啲時間揸車

但因為我地都第一次去沖繩，所以都會去一去，同埋上去最主要想賞櫻

想問下放咗三個喼會唔會好迫？或者已經放唔到其他嘢？
因為我會有一個29吋，兩個28吋